等9點睇今日立法會議程

依家未放上去 等陣睇下有冇二讀

按程序會照登
不過登咗都可以唔開